教院 完sem 未？

如題

未

教院！！！！！！

撚肉,教演,生少啦

幾時
上緊zoom堂定要親身上堂？